[邊位巴打中伏]蘋果潛力圖

一名20歲姓黃男事主，早前在互聯網認識一名女子，該名女子拍下男事主影片，並向他勒索金錢，否則會公開影片。男事主大驚，凌晨約1時在大埔翠樂街報案，案件列勒索，交大埔警區刑事調查第二隊跟進。男事主並無金錢損失。

點解蘋果D圖成暉畫到D人咁樣衰